投票千奇唔好諗太耐呀

聽講好人排隊先可以投票
票站入面得幾個位投票
雖然冇限投票時間
但大家都唔好諗太耐，好多人等緊嫁

仲要等埋嗰印乾晒先好摺
摺到正一正先好入票箱

保險d好

頭先為咗等個印仔乾
起碼喺個位等咗2, 3分鐘
仲未計初頭仔細檢查張表格嘅時間

佢岩先企係格仔入面 check飛都check左兩分鐘 蓋完印仔等佢乾 又等左3分鐘

屌你咪搞埋自己友

個印10秒就乾左